\thispagestyle{empty}

\rule{10mm}{0pt}

\vfill

Declaro que el presente documento de tesis ha sido realizado enteramente
por mi persona, utilizando y aplicando literatura referente al tema e
introduciendo conocimientos y resultados experimentales propios.

En los casos en que he utilizado bibliografía he procedido a indicar las
fuentes mediante las respectivas citas bibliográficas.  En consecuencia,
asumo la responsabilidad total por el trabajo de tesis realizado y por
el contenido del presente documento.



\vspace*{8mm}

\begin{flushright}
  \scriptAuthor\par
  Cartago, \today\par
  Céd: 1-0123-0456
\end{flushright}

\cleardoublepage

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
